有冇人好掛住以前台灣明星紅嗰時 咁就10年

仲記得嗰時台灣D明星紅到個個同學都煲台劇
不停loop佢地既歌

自己仲會走幾檔報攤買Yes!! 為嘅就係Yes!!夾住印住偶像樣嘅風扇/海報/書籤
仲會儲住D封面貼喺房門口
雖然依家諗返都覺得嗰時好on9
但真心當年既台劇好好睇 D歌又好聽

而且當年學生妹都清純D 依家周街化曬韓妝
又聽埋d唔知唱乜嘅歌 肯定又有人話d韓星好努力乜乜乜 但個feel真係唔同曬

頭先上網見到183Club仲重現螢幕 真係百感交集
Link:
有冇人都好掛住以前台灣明星紅嗰時？

Pish

嗰種感覺唔會再返到嚟

好過睇韓劇

Agger
認真討論
當年台灣嘅偶像咪又係被大把人踩話mk

就歌方面
可能係因為相同嘅文字同相近嘅文代
而台灣國語又係我地由細學到大
會容易d理解歌詞背後嘅意思

錯字

可能因為太易理解所以台風咁快完，少左慢慢理解發掘個一步，聽得深度唔夠，浪費左好多好歌同歌手

飛輪海 棒棒堂

嗰陣J2 會播天才衝衝衝
艾莉絲

嗰陣D台灣綜藝真係好好笑
仲有康熙來了 你猜你猜你猜猜猜

在下認為唔太關事
台灣娛樂產業輸出差左
其一主要係投入嘅資源唔多 始終台灣人嘅收入人人22k
即使係當紅藝人其實都唔係搵多好多
而同時間中國又係咁借機以錢去買人材
好多香港同台灣演藝人/幕後都過左去搵錢
其二係紅得太快
多左好多台灣本地人有樣學樣咁推出一大推人
原有嘅公司又食住個勢又係咁推一大堆人
搞到資素差左
好似棒棒堂二軍都未正式出道個節目就進階又搞正三軍
終極系列無啦啦又係咁出 就係為左捧隊武虎將同speXial等等
其三 槍打出頭鳥
有人迷就有人踩 唔鐘意依種文化嘅人係咁攻擊
咁踩踩法最後咪連灰都冇囉

棒棒堂，黑澀會，康熙來了……
惡作劇之吻，惡魔在身邊，王子變青蛙，轉角通到愛，MVP情人……
咁就十年喇原來

遇

當年D組合都陸陸續續解散
傳聞當年某4人極紅組合好似因爲某個團員係hehe 仲嚇到另一個團員
最終都係解散埋 然後人氣都每況愈下
有次見到某成員都成3x歲仲要出嚟拍返青春偶像劇

花無百日紅
80s 香港電影 紅
90s 日劇 日本偶像 smap 個d 紅
00s 日韓都爆
下個十年 都唔知係咩國家

終極一班

目測：可能係泰國

每個年代嘅人都有唔同嘅童年回憶
又有邊個未鍾意過明星癲過傻過

細個好中意睇atv播憲哥食物接龍果個綜藝

同意，佢地啲夜市實有隊歌手喺度，個舞台超大果隻，係wow and flutter咁大
估到佢想大搞，打唔打得低韓國就未知
(不過上次喺秦國無聊開電視睇劇，見到兩男一女三角戀
不過講緊係兩個男BL，呢類題材唔易出國)

係咪要一路接一路要做埋手勢跟beat嗰個？

淨係啲音樂mv都勁高質

以前好迷
依家諗起都覺得揸住個鑊打架好膠

無
點都有陣柒味

無，諗起肉棒堂依個名好惡心